懷疑潘太收咗美國佬錢搞事

死咗個女咁小事就唔好出嚟為国家添亂

仲要接受毒果訪問 為外國反华勢力送子彈

老屈認同

习大大保護14億人已經好辛苦 大家要體諒国家難處

呢d小事等打贏美國佬再討論

潘太「林鄭月娥快通過逃犯條例，押解陳同佳返台灣」

既然潘太都唔係d咩政治人
希望潘太匿返去d窿度繼續不聞不問
丫，但係要按時交稅
因為阿陳同佳仲係政府養緊佢...
住大屋 飲食全免 仲有保鏢
唔好再出黎利用黃媒搏大家同情

成日出泥搞事

以為講緊潘樂陶個老婆大波驊

真，新彊日日有謀殺都無新聞
呢個喺度嘈成年

兩隻都正臭閪不用分那麽細

aggar

而家D後生成日出黎搞風搞雨 果時我地邊有咁多呢D野呀

死了女兒都是小事？搞事者好像是你！

老高認同

收錢搞事

最諷刺最後可能係用國安法拉佢成為第一個送中受審

反中亂港

屌

兒女私情同中美貿易戰、中印邊境衝突、武統台灣等国家大事比算係咩？

為国家著想 忍下都唔得？

我懷疑開帖者收了阿爺錢搞事。

忍？你沒子女嗎？不然收口！

啱呀 張建宗司長都話人要向前看 唔好糾纏喺D舊事度

佳哥或成為最後贏家

可惡狗賊
其心可誅

係頂啦
冇事搵野嚟搞 依家啲呀姨
一係貪玩 一係收咗錢搞事
搞亂晒個社會

那港警国安部该何时将潘家二人逮捕调查？

呢個post應該係老衲開

過去一年被你林鄭利用玩咗咁耐，宜家玩返你林鄭你哋咁多聲氣？

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

收皮啦！支那畜

讉責潘太政治化陳同佳事件

台灣係中國一部份，陳同佳而家係犯咗中國法律，潘太點解要求陳同佳返台灣受審？係咪鼓吹台獨？

唔夠mean
藍屍會話個女係天使
然後收錢被人殺

真

笑死

體諒吓啦 佳仔心情唔好啊

你全家姓名財產都係屬於中共的, 國家重家你重要?

算唔算潘太回力標

老鐵NB

死者已矣🙏🙏希望潘太唔好繼續消費死者 積積陰德😔

潘太係咪破壞緊社會安寧

起底睇返d post又唔似五毛 似中年人和理非多

佢地玩膠姐 唔好太認真

搞到係人都知你個女係雞真係好咩
你唔出黎 或者大家都會開始忘記究竟係邊兩條友搞依單野

Agger

死左個女 大不了再生多個

媽媽叫左釋懷點解潘太唔聽？

真。老高

你老母五毛狗又block得

老柳同意

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

美國佬真係慷慨
一日到黑都出嚟派錢

老德認同

佢個女既荒淫引起世界大亂 係外國勢力預計之內

樓主個名

特首已經叫佢釋懷，佢唔釋懷，係咪尋釁滋事

係香港同係台灣都無分別都係中國一部份！

彥霖媽媽就唔同 話都冇咁快就投入工作 唔再諗

日日仲要起到寫信情緒勒索特首

舊年有幾多手足死左? 答唔答到?

做埋毒果訪問 實係收錢搞事啦
搞亂晒個社會 死尾國佬最衰
既然個女咁細個就派帽俾人 個阿媽都唔會係咩好人 我懷疑佢有做手天使 唔係點會咁多人幫佢出聲

釋懷啦

快d叫公安用國安法拉佢

中衲

唔好理d廢青呢班垃圾日日係連登開po屌自己老豆老母唔係有錢人可想而知班友係幾咁垃圾 將自己既失敗推哂比老豆老母

咁又真係，疹琳媽媽依啲真係做到聽黨話跟黨走
好似蔡若蓮中共香港教育局長死咗個仔人哋當冇件事發生，繼續為黨效力
呢啲就真係愛國愛黨，有效率

直情分裂國家吞唔到台灣
如果我係習主席，直情會剝奪佢終身政治權利

樓主假膠

係諷刺緊d藍絲口吻